隔離台24小時內出到MV 廢祝楊明PASSING OUT

#這是正式錄用的撐警成員嗎 #撐警就唔接受酒精呼氣測試都得 #楊明立萬好機會
【高登音樂台】漏奶 - 醉駕 ( 原曲：飛花 )

醉駕
唱 ：漏奶
改詞 ：畢加索斯&董折
MV ：漏奶
鳴謝：楊明架BENZ，佢條女，條路參與演出

凌晨眼光光
坐上車揸到爽
去到半山中
陌生的地方
醉到眼矇矇
見到許多欄杆
當佢冇野剷上壆才醒覺

楊明技術很差
卻仲要來酒駕
誰能求藍絲照著你
拉鳩你無閒話
楊明平治不差
仍撞甩bumper散架
其實你演戲像那屎忽花

為何流下淚
醉駕這種前科
女友也擔心
柒到炒路旁
楊明還在願望靠
撐警翻身無望
報應到了這次
卻像幻覺真不爽

楊明技術很差
卻仲要來酒駕
誰能求藍絲照著你
拉鳩你無閒話
楊明平治不差
仍撞到bumper散架
其實你演戲像那屎忽花

楊明技術很差
卻仲要來酒駕
誰能求藍絲照著你
拉鳩你不說話
楊明平治不差
仍撞到bumper散架
其實你演戲像那屎忽花
還望會攞到視帝真羞家

推

高登死淨直播同音樂台

漏奶唱鳩歌好聽D

LIKE, 效率幾高, 做得唔錯後生仔

正經唱都正啦

之前成日玩走音